屌我頭先喺金鐘見到梁列為又喺度幫手推水馬!!!

啲水馬又大又重真係辛苦佢

大家唔好再狙擊佢啦，佢真心幫香港人抗惡法㗎